對個女仔愈嚟愈有好感，但佢有男朋友

係咪應該減少來往
利申生平最憎有仔都溝嘅厹

溝條仔

做佢隻兵

都好

你自己都答左，咁仲問黎做咩

唔做兵

sor 鳩

都似想收兵，又姣 臭雞

唔應該
你應該自己做一次厹了解下厹心態
知己知彼

對個男仔愈嚟愈有好感，但佢有女朋友

同是天涯淪落人
呢知世界正常既女全部都已經拍緊拖架喇...

兵黎咋你

咪同人熟下囉...
如果人地真係咁sweet, 你係冇機會同個女仔熟
(我試過)
如果熟到/佢feel到你有野..
揀唔揀呢個責任就係個女仔到啦...

咁同界入無分別

成為往日我恨透的罪人

認真，照溝冇成本，點解唔做

盡早撤離

趁早離開啦巴打

認真答你
個女仔有男朋友都仲比到feel你一係佢姣收兵 一係你on9死都狗沖
如果比你搶到 終有一日會有個比你好嘅搶返走你

垃圾

他朝君體也相同

又如何，個世界係咁嫁啦。

祝你同埋樓上d 「呢個世界係咁架啦」 條女比狗屌